心戰，和理非都可以一齊做，大家睇下work 唔work

橫掂和理非一齊坐晒喺到不如一齊讀

黑警，會竭誠依法為中共政府效力、遵從、支持及維護中國共產黨的法律，以不分晰、黑社會勾結、敵視平民平民、武力振壓、恐嚇的態度行使一切武力，打擊所有市民，就算不合法，不理性的指示都會毫不懷疑地服從上級長官的一切不合法命令。黑社會(大嗌)

或者圍住狗屋一路兜圈一路大聲讀，精神上打擊班狗
最希望佢地可以反思，但應該機會好低

推